校園台煩膠list（長）

不用解釋
自己檢討下

ak
龍顏xx （xx劇情）
潛x
（真同假都係）
毒步xx
bzxx
高清xx
除非x
爸爸
四歲
恒大校x
職業訓xx

漏左最on9果個
CUHK barker

48歲老處女

傻拎左？
點會有我份？

You like la on9 jai

PS
IB 42/45
HL 777
IELTS 8.5
CUHK Med Fac
British/Canadian Passport Holder

why me

屌
公開評選機制啦！

關我撚事?

你真傻鳩
撐唔落

我話係barker

約左毒b同4b draft 6c信誹謗
Join us?

冇毒步？

mine is 99% ready

22仔你驗下眼好啲喎=,=

Join
樓主以後連pcll都冇得讀

sure

48今次真系玩大左=,=

我只是個孩子

孩子就唔洗負上刑事責任

入硬正生

大家都係恒大仔

俾返幾分薄面好喎

22仔幫下我 佢地話要告到我入正生

已經好俾面
比著係龍悅果d hku jai
我串到佢咸

玉皇大帝都救你吾到了
等入去做步操喇

你叫你啲6c同學幫下你

告返佢哋轉頭

到時校園台你揸旗

diu
老處女夠係hku

hku在我含腳下

6c好威？
我讀6a精英班

sorry 我係a班 全班aim入高雷呢d最top嘅中學
希望今次呢件事唔好影響我升中

48入正生啦

我aim含大

我很可愛的

好彩冇我份

你邊位

4b女朋友

咁你幾多歲

3

小心衰十一

禾地柏拉圖式 5卜嘢😳

之前又話sp😳😳😳
升格左？

聽住先

毒步一直無蒲頭 好奇怪

你哋班含大仔最近搶晒我哋吾城風頭

搶你唔起?

甘一大有本錢牙 是咪吾gur?

城大手腳已經解散得七七八八
校園台吾城輝煌霸期不再

系 禾地確認咗關係了❤️

崩潰左

想知再講

接落黎只會係含大一直稱霸

有aduit籽撐住is ok

佢做咩?
好掛住靚仔毒步

audit子呢排成日潛水 好掛住佢

霞b,禾地吾城精英系校園台系米已經變咗廢老

何生過橋抽板
炒撚左我條team好多個人
毒b係其中一個

何生是誰

系 班00后5能識禾系咩料--
利申禾系校園台最壞嘅凱婷

系 現在系含大既黃金時期 cu收埋一邊唔該

禾系10后
你存在感低

我係班未出聲嘅男仔入面其中一個

禾夠系10后

但禾可以連續吃2支藍莓8^^

開名會收6c信入正生
你自己參透下
已經講得好白
（此回覆夠10正/負波有hints)

但你同屋企人一齊吾敢買煙

食開黑冰1

比hints啦

ok絕交

挽留

食埋過炒麵王比hints

吃1號煙=俾錢吸空氣^^

我得3碎咋大佬

g持
籌旗我最多比到兩舊

XDD 含大人系甘霸氣 XDDDD

渣架

好過除xx吃紫薄 死乸型

行幻煙5好痴埋嚟牙

有錢出錢有力出力

今次真係玩大左

禾已經冇用煙夾man返好多了

見過人用筆蓋同叉做煙夾

米25啦頂=,=

無我xd

用開衣夾

你又邊個

19xxxx唔識我正常
我同电g系第一代成大打手^^

cuhk已成過去 Now is HSU era

系
交左trans U form了
不過含撚應該吾收禾d廢jer

我十一萬幾刀未出聲 13萬扮老屎忽^^

之前嗰個俾人bam左

邊個 唔係電雞咩

加名
xx霞
xx九

电g俾人bam左
我都俾人bam左 吾開名了

我發咁多膠post都冇份

你好恨做？
譲個位比你

樓主想挑機呀
隻抽lor
我翔哥大隻又靚仔

Dllm

Thx😘😘
C打想同我拍拖?😛😛😋😋😍😍😚😚

你唔訓覺架?

校園台最煩膠😡
就係樓主

No lor🤨🤨

樓主正仆街

做乜能野 又無講你

代表佢地話你

冇龜sir?

Sleep is for the weak

好𠹌傲嬌
48你比下面加埋佢個名

你講我就做

校園台煩膠list更新
屋村xxx
香港xx大學

兩條友都咁恨榜上有名

好安答
了左兩條友心願功德無量

唔留自己名

你靠嚇?

做乜鬼嘢？

48歲xxx

成日係連登熱門post見到你

我真係有嚇親佢？
有我立即道歉

作為含大校長 佢可能心血小

恒大校長好似係另一個人

頂認錯

點解冇龜Sir

終於上水
尊重下老人家

呢幾日肝緊網易隻新手機Game 隻垃圾明日之後

以為你係認真讀書
btw好唔好玩 網易隻第五人格幾正

想約你食飯

我係唔可能認真讀書的
利申 大英PE書通已走堂到F
一般般 唔算特別好玩 不過唔燒錢 但好肝

禾系完美女神
其實條爸爸係想點

down嚟玩玩先

wtf

on9仔

廢青
利申玩緊四隻電話驚 兩隻重課

你頭先人格分裂